想入斧頭幫？殺過人黎睇下先！

67 暴徒？
施君龍？
陳同佳？
連班狗都可以直入大灣區發展！

真羨慕。
等我首先殺哂Ｄ四眼仔，再殺埋Ｄ肥包租婆先！